<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>RSS subzero</title>
    <link>http://localhost:5000</link>
    <description>RSS de subzero</description>
    <language>es-MX</language>
    <item>
      <title>Edinson Vólquez abrirá primer partido de Reales</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/Edinson-Volquez-abrira-primer-partido-de-Reales.aspx&gt;</link>
      <guid>f255377b-60af-4fa5-b2ec-e123a69fdbd0</guid>
      <pubDate>2016-03-26 17:03:50</pubDate>
      <description>Vólquez tuvo marca de 13-9 con 3.55 de efectividad la temporada pasada, y sólo permitió cinco carreras en dos aperturas contra los Mets en la Serie Mundial. SURPRISE.- Edinson Vólquez abrirá el primer partido de la temporada de los Reales de Kansas City el 3 de abril ante los Mets de Nueva York, en el que será una reedición del quinto duelo de la pasada Serie Mundial, anunció el sábado el manager Ned Yost.Matt Harvey, quien abrió el último juego de la Serie Mundial ante Vólquez, estará en el montículo en el estadio Kauffman."¿Cuándo fue la última vez que dos abridores lanzaron en partidos consecutivos? Los abridores del quinto partido vuelven a enfrentarse", dijo Yost al anunciar la selección del dominicano.Vólquez tuvo marca de 13-9 con 3.55 de efectividad la temporada pasada, y sólo permitió cinco carreras en dos aperturas contra los Mets en la Serie Mundial. Al escuchar el anuncio de Yost, de inmediato bromeó con su mánager y le preguntó, "¿qué hay de Ventura?".Yordano Ventura, quien abrió el primer partido de la temporada de 2015, lanzará el tercer encuentro, el 8 de abril, contra los Mellizos de Minnesota. Yost dijo que retrasó la salida del dominicano porque ha estado afectado por la gripe.Ian Kennedy, fichado por los Reales esta temporada por cinco años y US$70 millones, abrirá el segundo encuentro por los campeones de la Serie Mundial. Chris Young y Kris Medlen redondean la rotación.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hernán Crespo destituido como entrenador del Módena</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Hernan-Crespo-destituido-como-entrenador-del-Moden.aspx</link>
      <guid>1e6a9b42-760e-4fb7-9440-cb7fcc509b44</guid>
      <pubDate>2016-03-26 16:38:38</pubDate>
      <description>El director deportivo del Módena, Massimo Taibi, comunicó la decisión al argentino al acabar el partido ante el Cagliari MÓDENA.-El argentino Hernán Crespo ha sido destituido como entrenador del Módena, de la Segunda división italiana, tras perder este sábado ante el líder Cagliari por 1-2. Era la tercera derrota seguida del conjunto de Crespo, fraguada en el tiempo de prolongación, en el que el Cagliari anotó los tantos de la remontada por medio del brasileño Farias y de Marco Sau, lo que deja al equipo en la decimoctava plaza. El director deportivo del Módena, Massimo Taibi, comunicó la decisión a Crespo al acabar el partido, que también terminó con incidentes porque un grupo de ultras muy disgustados accedieron incluso a la sala de prensa e incluso pidieron hablar con el presidente, Michele Caliendo. El propio club ha emitido un comunicado anunciando la destitución de Crespo, que llegó al cargo en 2015, al que le agradece todo su esfuerzo y le desea la mejor fortuna en su futuro profesional.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nadal abandona por problemas físicos en Miami</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Mas-Deportes/Nadal-abandona-por-problemas-fisicos-en-Miami.aspx</link>
      <guid>2e6e04f0-c0f5-4109-b5f4-fd08e7b8202c</guid>
      <pubDate>2016-03-26 16:24:27</pubDate>
      <description>El bosnio Damir Dzumhur avanzó en el Masters 1000  MIAMI.-El español Rafael Nadal tuvo que abandonar este sábado en el Masters 1.000 de Miami debido a problemas físicos cuando disputaba el tercer set de su partido debut en el torneo ante el bosnio Damir Dzumhur. Nadal, que ganó con comodidad el primer set (6-2), comenzó a sentirse mal y pidió la asistencia médica en varias ocasiones, la primera la conclusión del segundo set (4-6) y una segunda cuando el marcador señalaba un 2-0 en la manga de desempate. El propio jugador bosnio también tuvo que pedir ayuda al médico al terminar el primer set, en una jornada de calor intenso en el Estadio del Centro de Tenis de Crandon Park. </description>
    </item>
    <item>
      <title>Resultados de la jornada de acción de la LPB del 26/03/2016</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Baloncesto/Resultados-de-la-jornada-de-accion-de-la-LPB---20-.aspx</link>
      <guid>a0598d86-d3e9-4524-814f-16bc752f17ca</guid>
      <pubDate>2016-03-26 16:16:22</pubDate>
      <description>Sigue la acción acá CARACAS.-Sigue la acción acá
Guaiqueríes de Margarita vs Marinos de Anzoátegui Hora:7:00pmBucaneros de La Guaira vs Panteras de MirandaHora:7:00pmCocodrilos de Caracas vs Guaros de LaraHora:6:00pmTOros de Aragua vs Gaiteros del ZuliaHora:6.00pmTrotamundos de Carabobo vs Gigantes de Guayana Hora:6:00pm</description>
    </item>
    <item>
      <title>Resultados de la  jornada reprogramada del Torneo Apertura</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Resultados-de-la--jornada-reprogramada-del-Torneo-.aspx</link>
      <guid>5ad7090c-6856-441d-a65e-06b8e4d796c1</guid>
      <pubDate>2016-03-26 16:11:25</pubDate>
      <description>Este fin de semana hay 3 partidos CARACAS:-Este fin de semana hay 3 partidos, sigue la acción acá
SábadoMineros de Guayana 1-0 Zulia | 1T | Hora:4:00pmEstadio:CachamayGol: Camargo 9 DomingoEstudiantes de Caracas vs Deportivo TáchiraHora: 3.30pm Estadio: Brígido IriarteUreña vs TrujillanosHora:3:30pm Estadio: Pueblo Nuevo</description>
    </item>
    <item>
      <title>Rosales, Seijas y" Sema" entrenaron con el grupo</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Rosales--Seijas-y--Sema--entrenaron-con-el-grupo.aspx</link>
      <guid>1f68e3d2-5f1d-4adb-8b23-57b55845ba22</guid>
      <pubDate>2016-03-26 16:02:22</pubDate>
      <description>Los tres legionarios eran los que faltaban por integrarse a La Vinotito que jugará ante Chile martes
 CARACAS.-Roberto Rosales,Luis Manuel Seijas y José Manuel Velasquez se integraron a La Vinotinto y entrenaron en la mañana de este sábado con el grupo de jugadores que viajó a Barinas tras el empate 2-2 ante Perú en Lima.Estos tres legionarios eran los jugadores que fataban por incorporarse a la selección mayor que disputará su segundo partido de eliminatorias suramericanas al Mundial de Rusia 2018, el próximo martes ante Chile en el Estadio Agustín Tovar, de Barinas.La Vinotinto entrenará a puertas cerradas en la tarde de este sábado y hará lo propio el domingo en la tarde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vinotinto se quedó con el hospedaje reservado por Chile</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Tiempo-Extra/Vinotinto-se-quedo-con-el-hospedaje-reservado-por-.aspx</link>
      <guid>e176da61-5bf6-458a-b249-385f7336683a</guid>
      <pubDate>2016-03-26 15:47:54</pubDate>
      <description>Hace un mes un miembro de la selección chilena había preparado la logística en Barinas para la estadía, sin embargo esto cambió drásticamente. La Asociación Nacional de Fútbol Profesional de Chile (ANFP) se quejó por haber perdido las reservas que habían hecho con antelación en el Eurobuilding Express Barinas.
De acuerdo con un texto publicado en el diario La Tercera, las habitaciones que estaban aseguradas para los jugadores de la Roja fueron cedidas por la administarción del hotel a los futbolistas y al cuerpo técnico de la Vinotinto.
"Venezuela mete el primer gol", es el título del texto que narra lo sucedido.
"Todo parecía en orden, hasta que desde la adminstración del recinto les informaron que las habitaciones ya no estaban disponibles: se las habían traspasado al combinado local", se extrae del artículo. El Eurobuilding Express Barinas, está ubicado a 10 kilómetros del aeropuerto que sirve a la ciudad y posee las condiciones que exigen los jugadores chilenos, sin embargo, ya no se hospedarán allí.
De acuerdo con Andrés Fazio, primer vicepresidente de la ANFP, el viaje de los chilenos a Barinas "ha sido complicado" debido a los problemas de hotelería.
"El viaje nos costó carísimo”, cuenta Fazio, quien informó que lograron conseguir alojamiento en el Living Barinas, el cual "está muy lejos del nivel que acostumbran los seleccionados", asegura.
"El problema es que no hay mucha oferta disponible en Barinas y ha habido que tomar lo que estaba libre”, dice.
El Hotel Living Barinas es tres estrellas y es catalogado uno de lo más importantes y lujosos de la ciudad.</description>
    </item>
    <item>
      <title>VIDEO: California Chrome con autoridad en la Copa Mundial</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Hipismo/VIDEO--California-Chrome-con-autoridad-en-la-Copa-.aspx</link>
      <guid>28cc3233-4b4f-457c-a000-dea71fdbfe02</guid>
      <pubDate>2016-03-26 15:31:21</pubDate>
      <description>El caballo doble coronado de 2014 tomó desquite de su derrota el año pasado. Lo montó Víctor Espinoza
 CARACAS.- Con suma falicidad el vistoso caballo California Chrome, ganador del Kentucky Derby y el Preakness Stakes en 2014, galopó este sábado la Copa Mundial de Dubai, la carrera más rica del planeta, con 10 millones de dólares en premios, escenificado en el hipódromo de Meydan, en los Emiratos Árabes Unidos.
Bajo la silla del mexicano Víctor Espinoza, el pupilo de Art Sherman accionó muy cómodo hasta promediar los 600 metros finales, cuando enserió su avance por fuera. Pasó de viaje a mitad de la recta y se despidió en la delantera, ante el delirio de los asistentes al majestuoso escenario.Con esta victoria, California Chrome se convierte en mayor productor de dinero en la historia, al rebasar los 12 millones de dólares. De paso se erigió en el tercer pura sangre que además de ganar el Kentucky Derby se anotó la Copa Mundial de Dubai.
.</description>
    </item>
    <item>
      <title>VIDEO: El espectacular remate de California Chrome en Dubai</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Hipismo/VIDEO--El-espectacular-remate-de-California-Chrome.aspx</link>
      <guid>2339ab64-b19f-4bff-918d-9d5784d1217c</guid>
      <pubDate>2016-03-26 14:59:18</pubDate>
      <description>El Triple coronado se sacó la espina del año pasado y se llevó la Dubai Cup en espectacular carrera</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dunga convoca a Gabriel para reemplazar al suspendido Neymar</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Dunga-convoca-a-Gabriel-para-reemplazar-al-suspend.aspx</link>
      <guid>0bb5d818-fb5a-401c-9b26-d077f1fe5204</guid>
      <pubDate>2016-03-28 16:40:27</pubDate>
      <description>Gabriel es el heredero de Neymar en el Santos, el club en el que el capitán brasileño jugó antes de irse al Barcelona SAO PAULO.- El técnico de la selección brasileña, Carlos Caetano Bledorn Verri Dunga, convocó a Felipe y Gabriel para relevar a los suspendidos David Luiz y Neymar, respectivamente, en el partido del martes frente a Paraguay, por la sexta fecha de las eliminatorias del Mundial de 2018.David Luiz y Neymar sumaron su segunda tarjeta amarilla -que genera suspensión automática- en el encuentro disputado la víspera ante Uruguay en Recife, que finalizó con un empate de 2-2.Felipe, futbolista del Corinthians, fue llamado por encima de otros jugadores consagrados de la selección como Thiago Silva, del Paris Saint Germain, y substituirá a David Luiz el próximo martes.Gabriel, por su parte, es el heredero de Neymar en el Santos, el club en el que el capitán brasileño jugó antes de irse al Barcelona, y es considerado uno de los principales referentes de la selección Olímpica.La selección brasileña entrena este fin de semana en Porto Alegre y el lunes está previsto que viaje a Asunción para el encuentro ante Paraguay.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Suárez le costó 82 millones de euros al Barcelona</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Suarez-le-costo-82-millones-de-euros-al-Barcelona.aspx</link>
      <guid>2ab1f655-0e4c-4d80-9513-7eafb39b2620</guid>
      <pubDate>2016-03-28 16:30:23</pubDate>
      <description>Los detalles del traspaso se filtraron por Football leaks LISBOA.-El traspaso del delantero uruguayo Luis Suárez acordado entre el Barcelona y el Liverpool en verano de 2014 se cerró por 64,98 millones de libras, o lo que es lo mismo, 82 millones de euros al cambio de entonces. Así figura en el documento firmado por todas las partes divulgado hoy por el portal "Football Leaks", y que aporta todos los detalles de la operación. El contrato, con fecha de 11 de julio de 2014, desvela que la transferencia se dividió en cinco pagos -de 16,4 millones de euros- y actualmente ya sólo debería quedar pendiente uno, programado para el próximo 31 de julio. Además del propio jugador, firmaron el documento el presidente del Barcelona, Josep Maria Bartomeu; el vicepresidente culé Jordi Mestre; el que fuera entonces director general de la entidad, Antoni Rossich; así como el director ejecutivo del Liverpool, Ian Ayre. Suárez recaló en el conjunto catalán en verano de 2014, tras haberse erigido en máximo goleador de la Premier durante la temporada anterior con los "reds". El delantero no pudo debutar hasta el 26 de octubre debido a una sanción de cuatro meses por morder a un rival en el Mundial de Brasil. El internacional uruguayo se ha convertido en titular indiscutible del Barcelona de Luis Enrique, con el que acumula 68 goles en 86 encuentros. La web "Football Leaks" -cuyos autores se declaran portugueses y se mantienen en el anonimato- nació en septiembre de 2015 y se ha especializado en la divulgación de documentos confidenciales del mundo del fútbol. Mientras que sus impulsores dicen que su único objetivo es fomentar la transparencia en este deporte, sus críticos les acusan de haber accedido a los papeles a través de ataques informáticos e incluso de intentar chantajear a los afectados. </description>
    </item>
    <item>
      <title>Le ofrecen un billete a Sampaoli para dirigir Qatar</title>
      <link>http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Le-ofrecen-un-billete-a-Sampaoli-para-dirigir-Qata.aspx</link>
      <guid>fd3fbf28-5838-47b5-9e3c-dd6bc67d8e7f</guid>
      <pubDate>2016-03-29 12:36:31</pubDate>
      <description>El extécnico de Chile tiene una oferta en la que resalta un premio de 10 millones de dólares por ganar el Mundial que organizará dicha nación en 2022 CHILE.- Después de su polémica salida de la Selección de Chile, Jorge Sampaoli se encuentra negociando su llegada como entrenador del combinado de Qatar, con miras a un ambicioso proyecto que se concretaría en el Mundial 2022.
Si bien el propio Sampaoli reconoció haber recibido una oferta concreta para hacerse cargo del combinado que organizará el evento futbolístico dentro de seis años, el técnico de origen argentino estaría dispuesto a aceptar si le concretan sus exigencias deportivas y también lujosas.
Según reveló El Mercurio, el adiestrador pide determinar el equipo de trabajo que será responsable de “el buen funcionamiento de las actividades”, lo que incluye empleadas domésticas y para mascotas. Además de viáticos, pasajes, visa, familia, salud, taxista, membresía en un club y residencia.
Además, el staff del otrora DT de la Roja propuso premios para el Mundial 2022 y los Juegos Olímpicos de Tokio 2020. 
Por ejemplo, sólo por participar en la Copa del Mundo de ese año, el cuerpo técnico recibiría 4 millones de dólares, mientras que por clasificar a octavos, cuartos y semifinales, el monto sería de US$ 8 millones más en cada instancia. Por una eventual final, otros US$ 10 millones. 
En tanto, para la cita olímpica las cifras serían similares. 
Sólo por clasificar obtendrían 8 millones de dólares, mientras que el paso a octavos y cuartos se le sumarían US$ 5 millones más por cada fase, y si alcanza semifinales y la final sumarían otros 6 millones de dólares por etapa. En caso de lograr el título, otros US$ 10 millones. 
Por último, el rotativo sostiene que en el documento Sampaoli plantea que Xavi Hernández sea un integrante externo. Es que el exvolante del Barcelona actualmente milita en el Al-Sadd Sports Club y el casildense desea trabajar con él. 
La información fue publicada por www.lanacion.cl.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Científicos forenses: cómo hacer que un desaparecido aparezca</title>
      <link>http://noticiasdelaciencia.com/not/18873/cientificos-forenses-como-hacer-que-un-desaparecido-aparezca/</link>
      <guid>http://noticiasdelaciencia.com/not/18873/cientificos-forenses-como-hacer-que-un-desaparecido-aparezca/</guid>
      <pubDate>2016-03-30 19:00:29</pubDate>
      <description>La tarea de los científicos forenses es un aporte clave para la recuperación de la identidad de personas desaparecidas. Genetistas, geólogos, antropólogos y especialistas en criminalística, estos “detectives” de guardapolvo blanco son parte del trabajo incansable que comenzó a realizarse en la...</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hidrógeno a partir de residuos plásticos</title>
      <link>http://noticiasdelaciencia.com/not/18872/hidrogeno-a-partir-de-residuos-plasticos/</link>
      <guid>http://noticiasdelaciencia.com/not/18872/hidrogeno-a-partir-de-residuos-plasticos/</guid>
      <pubDate>2016-03-30 18:00:39</pubDate>
      <description>En la tesis realizada por la investigadora de la UPV/EHU Itsaso Barbarias, en España, han conseguido muy buenos resultados en un proceso de obtención de hidrógeno a partir de plásticos. Además de ser esta una manera de reciclar residuos plásticos que suelen acabar en vertederos o incineradoras,...</description>
    </item>
  </channel>
</rss>

