

<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" >
	<channel>
	<atom:link href="http://www.liderendeportes.com/cmspages/rss/lider/loultimo.aspx" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<title>Lider en Deportes - Lo Último</title>
	<link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/]]></link> 
	<description>Más Deportes RSS Feed</description>
  
		
<item>
  <guid isPermaLink="false">28cc3233-4b4f-457c-a000-dea71fdbfe02</guid>
  <title><![CDATA[California Chrome con autoridad en la Copa Mundial]]></title>
  <description><![CDATA[El caballo doble coronado de 2014 tomó desquite de su derrota el año pasado. Lo montó Víctor Espinoza



 CARACAS.- Con suma falicidad el vistoso caballo California Chrome, ganador del Kentucky Derby y el Preakness Stakes en 2014, galopó este sábado la Copa Mundial de Dubai, la carrera más rica del planeta, con 10 millones de dólares en premios, escenificado en el hipódromo de Meydan, en los Emiratos Árabes Unidos.
Bajo la silla del mexicano Víctor Espinoza, el pupilo de Art Sherman accionó muy cómodo hasta promediar los 600 metros finales, cuando enserió su avance por fuera. Pasó de viaje a mitad de la recta y se despidió en la delantera, ante el delirio de los asistentes al majestuoso escenario.Con esta victoria, California Chrome se convierte en mayor productor de dinero en la historia, al rebasar los 12 millones de dólares. De paso se erigió en el tercer pura sangre que además de ganar el Kentucky Derby se anotó la Copa Mundial de Dubai.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Hipismo/California-Chrome-con-autoridad-en-la-Copa-Mundial.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 15:31:21 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=5d79ef49-b42a-4d6f-8355-88660cd244ea' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">2339ab64-b19f-4bff-918d-9d5784d1217c</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: El espectacular remate de California Chrome en Dubai]]></title>
  <description><![CDATA[El Triple coronado se sacó la espina del año pasado y se llevó la Dubai Cup en espectacular carrera  ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Hipismo/VIDEO--El-espectacular-remate-de-California-Chrome.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 14:59:18 GMT</pubDate>



</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">34d78d07-273c-4d1f-8456-491da08450db</guid>
  <title><![CDATA[Warriors venció a Mavericks desde la larga distancia]]></title>
  <description><![CDATA[Golden State anotó 21 canastas triples en la victoria sobre Dallas 128-120 OAKLAND.- Klay Thompson anotó 40 puntos y Stephen Curry añadió 33 para ayudar a Warriors de Golden State Warriors a ganarle a Mavericks de Dallas 128-120 el viernes por la noche. 
&nbsp;
Draymond Green añadió 19 y Warriors se apuntaron su 52da victoria consecutiva en casa mejorando su tabla a 65-7 tras una temporada de 67 victorias el año pasado. 
&nbsp;
Golden State acertó 21 cestas de 3 puntos lo que los deja con un récord de 938 para la temporada. 
&nbsp;
Wesley Matthews anotó 26 y J.J. Barea añadió 21 para&nbsp; Mavericks, que tuvieron que jugar sin tres de sus abridores usuales. David Lee agregó 12, nueve rebotes y seis asistencias. 
&nbsp;
Los Warriors obtuvieron una ventaja de 18 en el tercer período antes que Matthews impulsó el contraataque de Dallas. Anotó 18 en ese episodio y los Mavericks quedaron 102-89. Dallas logró tres veces reducir el déficit a un dígito en el cuarto período, pero Thompson respondió con aciertos de 3 puntos cada vez y restableció la brecha de doble dígitos. 
&nbsp;
Mavericks llegaron a 116-113 faltando sólo tres minutos gracias una de tres de Charlie Villanueva. Pero Harrison Barnes asistió y Curry anotó eludiendo a Zaza Pachulia, dejando el encuentro en 120-113 cuando faltaban 2:33.&nbsp; 
&nbsp;&nbsp;]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Baloncesto/Warriors-vencio-a-Mavericks-desde-la-larga-distanc.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 14:55:06 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=a7c48c27-aaf1-40f0-8879-9f26734ff910' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">b9db42f8-7a62-4cfc-b7d4-def7c0188670</guid>
  <title><![CDATA[Chamos respondieron a las expectativas]]></title>
  <description><![CDATA[Mikel Villanueva debutó con gol frente a Perú en las eliminatorias mundialistas
 CARACAS.- Para el partido frente a Perú Noel Sanvicente le dio responsabilidad desde el vamos a tres chamos que no habían visto ni un minuto en estas eliminatorias, y le respondieron. 
Rómulo Otero, que ya había jugado en el ciclo anterior, anotó uno de los tantos desde el punto penal, fue desequilibrante de tres cuartos de cancha para adelante en el primer tiempo, y colaboró mucho en defensa en el segundo (solo Rincón, Figuera y Faría recuperaron más pelotas que él).
Juan Pablo Añor dio una asistencia y fabricó la pena máxima del primer tanto. También le dio manejo y personalidad a la selección en la mitad de la cancha; y Mikel Villanueva comenzó dubitativo, pero corrigió con el pasar de los minutos y hasta pudo proyectarse. Redondeó su actuación con el segundo tanto, y antes ya había demostrado que puede ser una buena arma para Venezuela a pelota parada. 
“Hay jugadores que no tienen experiencia, es su primer partido, están debutando. Tuvieron mucha personalidad para jugar, para hacer el trabajo que queríamos”, celebró “Chita”.
“Son casi diez jugadores nuevos que están convocados, debutaron seis, y lo resalto porque a lo mejor nos faltó algo de experiencia para poder manejar; pero eso lo va a ir dando cada partido”, añadió, en referencia no solo a estos tres, sino a Ángel Faría y Wilker Ángel -que también fueron titulares-, y a Adalberto Peñaranda y Carlos Cermeño -que fueron recambios-. ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Chamos-respondieron-a-las-expectativas.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 14:36:37 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=803e9cd3-7fe5-4903-8647-5fcb48541b26' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">532dbc8c-ee04-4717-ad2d-e71a28505c19</guid>
  <title><![CDATA[Nava: "Gigantes ayudará a Águilas con los importados"]]></title>
  <description><![CDATA[El recién nombrado mánager del Zulia comunicó que San Francisco dará el visto bueno para traer jugadores foráneos para la zafra 2016-2017 de la LVBP MARACAIBO.- Con pocas hora de su nombramiento oficial como mánager de Águilas del Zulia para la temporada 2016-2017, Lipso Nava habló sobre la planificación de la próxima campaña, objetivos y análisis realizado al club occidental.Desde el campo de entrenamiento de Gigantes de San Francisco en Arizona, donde también se prepara para dirigir al equipo clase A de los californianos, el estratega nacido en Maracaibo expresó su visión.1 -¿Cómo se siente al asumir el cargo de mánager?
Me siento muy bien, con los pies sobre la tierra por el nombramiento y estoy contento con el mismo.2- ¿Siente qué hay más responsabilidad que en la 2011-2012 cuándo tomó al equipo luego de un mal inicio?
Creo que la responsabilidad va estar en todo momento, sobre todo la sensación de urgencia de poder dar resultados inmediatos, pero consciente de que todo resultado necesita un cambio de estructura.3- ¿Cómo sería la estructura de la importación?
Con respecto a la importación veo que el punto donde necesitamos ayuda es en el remolque de carreras. Pero para ello hay que manufacturarlas. Gente que corra agresivo las bases que metan presión a la defensiva. Robar bases y que sepan correr las bases. Bateadores puros que sepan ejecutar y que bateen detrás de los corredores. Gente que se mantenga en los gaps del estadio.4-¿Cuál ha sido la respuestas de los jugadores con su nombramiento?“Hasta ahora solo he tenido la oportunidad de hablar solo con Ernesto Mejía y de verdad me felicitó y me ofreció muchas palabras de apoyo las cuales agradezco. Tengo pensado llamar a todo el grupo de peloteros y manifestarles que estoy a su disposición.
5- ¿Qué análisis ha hecho del róster de jugadores criollos?
El análisis a simple vista es que hay un núcleo muy joven que necesita el tiempo suficiente para madurar y ser más competitivos. Ya no podemos contar con los caballos porque su estatus es de otra índole. Ahora sí juegan, que ojalá lo hagan, estarán las puertas abiertas pero tenemos que pensar en armar el equipo que en el papel compita para ganar.6- ¿A quiénes le gusta para que le acompañen en el cuerpo técnico?
En el cuerpo técnico he dado nombres y la gerencia también. Wilson Álvarez. Manny Trillo, Luis Ordaz, Orlando Muñoz, Gary Villalobos, Lino Connel, José Alguacil, Néstor Rojas, Ydwin Villegas para el trabajo en la paralela, Heberto Andrade, Juan Rincón, Jaime Dismuke,&nbsp; Pero hay que ver que compromisos tengan e ir armando el rompecabezas.7- ¿Existe apoyo de Gigantes de San Francisco para traer importados de la organización?
Si, hay una lista que ya la tiene Luis Amaro y la organización dará el visto bueno.8-¿Cuál es el principal objetivo para la contienda 2016-2017?
La meta principal es ir paso a paso firme y clasificar. Al clasificar pensaríamos en hacer los ajustes pero si no clasificamos no haríamos nada así que prefiero ir etapa por etapa.
9- ¿Tendrá participación directa en el tema de la logística del equipo?
Quiero involucrarme o tener opinión en todos los aspectos que pueda, no quiero ser mánager por una temporada. Es imposible ver resultados tan rápido cuando lo que quieres es estructurar y armar un equipo como el de los años 90 y darle una identidad a la organización&nbsp; que amas.10-¿Qué es lo qué más le atrae del equipo?
Me atrae la juventud y la mezcla de talentos que tenemos y un staff de pitcheo de primera. Sé que con una mano y bisturí de cirujano con buen pitcheo, defensa y bateo oportuno vas a ganar juegos de béisbol.11- ¿Que mensaje le das a la afición?
La gran afición zuliana está sedienta de triunfos y mi mensaje es que apoyen el pasatiempo preferido del zuliano. Al equipo que aman y sufren cuando pierde, pero que no olviden al equipo. 
Los jugadores sabrán apreciar la paciencia que han tenido porque&nbsp; quieren un campeonato. Los buenos equipos se levantan de la derrota y se enfocan en los triunfos. Hay que tener mente positiva y luchar para hacer de este equipo uno de los más temidos de la liga con identidad propia. 
Como cuando Quintana, Colón, Castellanos, Muñoz, Nava, Connel y otros le dieron la última satisfacción a todos los zulianos. Añoro y extraño las mieles del éxito, pero sé que el camino es duro, el que quiere puede y el que lucha persevera. Dios mediante estaremos ahí; el tiempo de Dios es perfecto.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/Nava---Gigantes-ayudara-a-Aguilas-con-los-importad.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 11:39:20 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=b737f9ec-f361-486b-8dbc-c4033c989ec1' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">4f764179-cca6-4cb0-a75a-06dd7282dbcd</guid>
  <title><![CDATA[Salomón no viajó con la Vinotinto a Barinas]]></title>
  <description><![CDATA[Debido a su suspensión por acumulación de tarjetas amarillas, el delantero criollo retornó a Europa y no será de la partida este martes en Barinas vs Chile
 Barinas.- La selección venezolana de fútbol de Venezuela continua su preparación de cara al próximo partido frente a Chile, por la sexta jornada de las Eliminatorias Suramericanas camino al Mundial Rusia 2018.
El equipo de Noel Sanvicente entrenó en la mañana del sábado y hará lo propio en la tarde del mismo día. El domingo, volverá a trabajar, aunque en esta ocasión lo hará en el Estadio Agustín Tovar, a las 6:30pm.
Se conoció que debido a la suspensión por acumulación de
tarjetas amarillas, Salomón Rondón no viajó con el grupo a Barinas sino
que retornó a Europa desde Lima, Perú. Por los momentos no se contempla
convocar a un sustituto.
Los medios de comunicación podrán presenciar los entrenamientos de esta sábado en en el estadio Agustín Tovar, a las 7:30pm y los últimos 15 minutos del entrenamiento del domingo, siempre y cuando posean la credencial emitida por la Federación Venezolana de Fútbol. Luego del entrenamiento, podrán acceder a los futbolistas en la zona que se les asigne.
En horas de la noche del sábado se confirmará el horario del entrenamiento del lunes, así como el de la rueda de prensa del seleccionador nacional, Noel Sanvicente.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Salomon-no-viajo-con-la-Vinotinto-a-Barinas.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 11:15:31 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=5fdfa3cd-5339-4ad9-a7d8-97b6c2f74f38' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">0f11effc-69b0-49fc-bcc6-f60af65b6587</guid>
  <title><![CDATA[Altuve y Correa están entusiasmados por jugar en México]]></title>
  <description><![CDATA[El Bate de plata y Guante de Oro de la Liga Americana en 2015 y del Novato del año de las misma temporada, respectivamente, hablaron de la serie Padres VS Astros en la ciudad azteca CARACAS.- La expectación en torno a las figuras del beisbol estadounidenses que visitan Ciudad de México se reduce a la presencia del Bate de plata y Guante de Oro de la Liga Americana en 2015, José Altuve y del Novato del año de las misma temporada, Carlos Correa.
Los habitantes de la zona metropolitana tuvieron que esperar hasta 11 años para ver a peloteros destacados jugar en su tierra para par de duelos de pretemporada. 
“Es hacer el deporte más popular en otros países, lo vamos a hacer de corazón y de verdad me va a gustar mucho estar en México”, contó José Altuve a @LosAstros previo a su viaje del fin de semana, el cual considera una oportunidad para impulsar el rey de los deportes entre los aficionados mexicanos.
A pesar de que ambas franquicias son parte de los ocho equipos que jamás han ganado una Serie Mundial, la visita representa un paso importante en el acercamiento de la MLB con los países latinoamericanos y genera gran entusiasmo.“Quiero poder compartir un poco con los niños, sabemos que va a ser difícil, pero esto me gustaría hacer, darles algunos consejos”, destacó el segunda base de los siderales que se ha convertido en una figura del equipo, a pesar de sus cinco años de experiencia en la gran carpa.
Con aproximadamente siete jugadores nativos en acción, en su mayoría de liga menor, el Fray Nano, donde se escenificó el Derby de cuadrangulares este viernes en la noche, quiere ver al boricua rendidor Carlos Correa.
“El esfuerzo que está haciendo MLB para jugar en hispanoamérica significa mucho para mi”, mencionó el campocorto sensación de la pasada campaña que se disfruta su estadía en el país centroamericano.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/Altuve-y-Correa-estan-entusiasmados-por-jugar-en-M.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 11:08:38 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=514198e8-d427-4b12-aeb4-d18d84468319' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">107dba66-4a56-4d8f-8b51-26614d915902</guid>
  <title><![CDATA[Padres y Astros arman la fiesta en México]]></title>
  <description><![CDATA[El criollo José Altuve es uno de los grandes atractivos del evento que alberga la ciudad después de 11 años CARACAS.- El Estadio Fray Nano de la Ciudad de México está listo para recibir a Padres de San Diego y Astros de Houston por primera vez desde 2004, para un juego de exhibición como parte de una colaboración permanente entre la MLB, la MLBPA y la Oficina del Alcalde de la Ciudad de México, con el fin de promover el beisbol en el vecino país.
La idea se consolidó a través del gerente general de los Astros, Jeff Luhnow, quien aspira a activar la fanaticada en la región para repetir la iniciativa con mayor frecuencia al tratarse del país donde nació y creció.
La sede de los Diablos Rojos de México, cuya capacidad es de 4.500 aficionados, se sometió a una ampliación temporal para albergar entre este sábado y domingo a más de 8.000 personas en la “Serie de la Ciudad de México” y desde hace días se rumora que la boletería se agotó en su totalidad.Robbie Erlin iniciará las acciones por San Diego mientras que Chris Devenski hará lo propio por Houston. Ambas novenas arribaron a tierras mexicanas con escuadras divididas, puesto que también estarán jugando sus partidos de Spring Training en sus sedes de entrenamiento en los Estados Unidos (Florida y Arizona).
&nbsp;
Por Venezuela José Altuve, Marwin González y Yangervis Solarte dirán presente en la actividad que, además de los dos encuentros a disputar, ofrecerá clínicas para niños de manera gratuita.
“Major League Baseball está encantada de estar de vuelta en la Ciudad de México, y estamos particularmente emocionados de presentar dos de los clubes que juegan en tan estrecha proximidad a México”, dijo el jefe de operaciones de MLB, Tony Petitti.
“A medida que fortalecemos aún más la relación entre MLB y México, tenemos la esperanza de que podemos continuar presentando nuestro juego y sus brillantes estrellas jóvenes a los fans de nuestro vecino del sur en los años venideros.” 
Nueva oficina en México
Major League Baseball anunció este viernes el funcionamiento de una nueva oficina de las Mayores en México, la cual será encabezada por Rodrigo Fernández. 
Ésta será la sexta de MLB fuera de Estados Unidos, pues ya existen en Beijing, Londres, Sídney, Tokio y Santo Domingo. Al mismo tiempo se conoció que Televisa, socio de transmisión de MLB desde hace tiempo, llevará el beisbol a los aficionados de todo el país en un contrato hasta 2018.El dato
MLB ya jugó en tierras sonorenses en 2015, para un juego de exhibición entre Cascabeles de Arizona y&nbsp; Rockies de Colorado.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/Padres-y-Astros-arman-la-fiesta-en-Mexico.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 11:02:27 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=f9e5f6ed-a402-4a8a-a7f5-c01b00ea88ef' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">03c1d245-547f-449c-b05b-cc9a98d83492</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO Jaramillo finalizó segundo en el Dubai Golden Shaheen]]></title>
  <description><![CDATA[El jinete venezolano batalló toda la recta final a bordo de X Y Jet. Sin embargo, Muarrab lo derrotó en el último suspiro


 CARACAS.- El fusta venezolano Emisael Jaramillo realizó una gran actuación este sábado con el caballo X Y Jet en el Dubai Golden Shaheen, al arribar segundo por apenas cabeza del ganador Muarrab, en prueba dotada con 2 millones de dólares y celebrada en el majestuoso hipódromo de Meydan, en los Emiratos Árabes Unidos.
Jaramillo batalló toda la recta final con su colega Paul Hanagan. Sin  embargo, a pocos metros de la meta el europeo logró sacarle mínima diferencia para llevarse la gloria. X Y Jet venía de alcanzar cinco triunfos en fila en los hipódromos de Florida y era el gran favorito. Por su parte, Jaramillo no pudo igualar a sus compatriotas Javier Castellano y José Leonardo Verenzuela, quienes ganaron este evento en 2005 y 2009, respectivamente.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Hipismo/VIDEO-Jaramillo-finalizo-segundo-en-el-Dubai-Golde.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 10:41:47 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=61f3793a-9ff1-4697-8f63-eddcc9c11f66' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">828b0176-4923-4bee-b24f-433cc62ae04d</guid>
  <title><![CDATA[Néstor Colmenares y Windi Graterol: Dupla de campeonatos]]></title>
  <description><![CDATA[Son los únicos jugadores en lograr el título Suramericano (2014), el cetro de América (2015) y en 2016 la Liga de las Américas, a nivel de clubes. Además, en 2013 consiguieron el campeonato con Cocodrilos CARACAS.- Néstor Colmenares y Windi Graterol comparten un hecho histórico dentro del baloncesto venezolano. Son los únicos jugadores en lograr el título Suramericano (2014), el cetro de América (2015) y en 2016 la Liga de las Américas, a nivel de clubes. Además, en 2013 consiguieron el campeonato de la Liga Profesional de Baloncesto con Cocodrilos de Caracas.
Los caraqueños han tenido una representativa carrera, tanto en los tabloncillos nacionales como en sus distintas pasantías a nivel internacional, en ligas de reconocida trayectoria.
Ambos atletas, que estarán representando a Venezuela en los Juegos Olímpicos de Río de Janeiro 2016, coinciden en que la Liga Profesional de Baloncesto representa un reto interesante que les hace elevar su nivel de juego.
"La LPB ha mejorado muchísimo", interrumpió Colmenares. "Vienen muy buenos jugadores extranjeros, hacen que la competitividad sea grande y eso hace que el nivel aumente".
Graterol, por su parte, se emociona con el momento que vive el baloncesto nacional y con su aporte para las hazañas que ha logrado la disciplina en el país.
"Es el fruto del trabajo. De verdad estoy muy agradecido por todo lo que nos está pasando y lo que estamos consiguiendo. La liga es muy competitiva y nos da las herramientas para lograr objetivos a nivel internacional", dijo el jugador de Guaros de Lara.
“He tenido la oportunidad de estar en las mejores ligas de América y de verdad pienso que el nivel está alto. Todos nosotros hemos mejorado y los resultados se han visto a nivel internacional. Competimos ante tres grandes rivales de Brasil en la Liga de las Américas y nuestro equipo fue el que ganó”, continuó Graterol.
Ahora el reto para los internos de Guaros de Lara es enfocarse en el nuevo desafío que tienen en la mira: el primer campeonato de la Liga Profesional de Baloncesto para Guaros de Lara.
“Ya pasamos la página. Vienen muchos juegos seguidos. Sabemos lo difícil que es esta competición, con equipos como Marinos, Bucaneros, Cocodrilos. Estamos todos enfocados en lograr el título con esta franquicia”, aseguró Colmenares.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Baloncesto/Nestor-Colmenares-y-Windi-Graterol--Dupla-de-campe.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 10:49:25 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=5cd33c88-b848-4a4c-92a7-142fbed755b4' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">c570b00b-1343-47b9-90a6-8bd91de3f948</guid>
  <title><![CDATA[Marinos se enfoca en la defensa contra Guaiqueríes]]></title>
  <description><![CDATA[Este fin de semana se realizará la segunda parte del Clásico Oriental de la LPB
 PUERTO LA CRUZ.- Marinos de Anzoátegui sigue de gira por tercera serie corrida. Ahora le tocará al endecacampeón de Venezuela jugar como visitante en la Isla de Margarita para medirse a Guaiqueríes en la segunda parte del Clásico Oriental.La serie está igualada a una victoria por lado, pero los anzoatiguenses tienen ventaja de cinco puntos en el diferencial de anotados y recibidos; además irán con la intención de concretar una nueva serie particular, la sexta de la zafra.
"Vamos a afrontar esta serie como siempre, trabajando duro para mejorar en nuestros puntos débiles, contaremos con la presencia de José Vargas y Jesús Urbina, quienes ya recuperados de sus lesiones nos darán mayor profundidad en las rotaciones del equipo", dijo el timonel Omar González.Uno de los aspectos en el que más enfatizó el boricua fue en evitar cometer errores que derivaran en pérdidas de balón, talón de Aquiles del elenco en los últimos partidos que ha disputado.
"Realizamos unos ejercicios de concentración, de rotación de jugadores sin colocar la pelota en el suelo, ellos no pueden quedarse parados esperando la defensa, debemos ser más astutos y activos para mejorar eso", explicó González.Para el coach puertorriqueño es un buen síntoma la disposición que muestran sus dirigidos, tras la intensa semana que vivieron la anterior con cuatro partidos de visitante, por lo recibieron dos días libres para recuperar fuerzas y tomar un descanso."Luego de los días libres tuvieron dos prácticas bien buenas, intensas, con ganas de mejorar los errores y con nuevas ideas, ellos saben que viene la parte fuerte del torneo y no vamos a bajar lo duro del trabajo de aquí en adelante, el pico empieza a subir y estamos preparados para subir nosotros también", detalló.
Contra un rival que tiene a piezas rápidas en la conducción, la estrategia será la defensa colectiva, con ayudas escalonadas para que sus perimetrales no puedan tener libertades al momento de ejecutar los lanzamientos.
"Con defensa grupal es cómo podemos dominarlos, tenemos a dos internos que son pesados por sus contexturas y en el uno contra uno será complicado todo el juego, vamos con la mentalidad de defender bien para sacar las victorias, en la ofensiva hemos estado solventes pero hemos permitido muchos canastos fáciles en contra ataque", contó el estratega.
Los quintetos orientales saltarán al tabloncillo del gimnasio “Ciudad de La Asunción” el sábado desde las 7:00 de la noche, mientras que el domingo el partido iniciará a las 5:00 de la tarde. ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Baloncesto/Marinos-se-enfoca-en-la-defensa-contra-Guaiqueries.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 10:34:08 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=eae3bce2-77b6-4681-b93b-cbdf847e965d' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">49a618f0-634b-42cd-b23d-c74789c40b26</guid>
  <title><![CDATA[FOTOS: Cardenales es el favorito de todos los años]]></title>
  <description><![CDATA[Con un equipo prácticamente similar al de 2015, San Luis va por su cuarto banderín al hilo  CARACAS.- Cardenales de San Luis se ha convertido en el hueso duro de roer en el Centro de la Liga Nacional y para variar en esta oportunidad vuelven a arrancar como favoritos en una División donde no parecieran tener rivales.Los pájaros rojos tienen tres temporadas consecutivas consiguiendo el banderín de su división y cinco al hilo pasando a la postemporada, racha iniciada en 2011, cuando ganaron su último título de Serie Mundial al someter en siete juegos a los Rangers de Texas.En 2015, consiguieron cien victorias en la temporada regular por primera vez en los últimos diez años y cayeron en la Serie de División contra Cachorros de Chicago en cuatro enfrentamientos.La confianza es tal en el equipo de Missouri que el gerente general, John Mozeliak, ratificó a todo el cuerpo técnico del mánager Mike Matheny.
Los plumíferos seguirán basando su estrategia en una mortífera rotación. Los iniciadores de San Luis compilaron la mejor efectividad en el viejo circuito en 2015 (2.99).Esta vez tendrán como as a Adam Wainwright (2-1 y 1.61), quien viene de recuperarse de una operación Tommy John, sin embargo, tendrán que lidiar con la ausencia de  John Lackey (13-10 y 2.77), quien firmó con Cachorros.Trevor Rosenthal (2-4, 2.10 y  48 SV) será cerrador por tercera campaña al hilo, el regular de una novena que contará con el setup Jonathan Broxton (4-5 y 4.62) y también con el derecho venezolano Miguel Socolovich (4-1 y 1.82), quien dejó una agradable opinión entre el cuerpo técnico, luego de ponchar a 27 contrarios en 29.2 innings de labor.
El poder recaerá entre el tercera Matt Carpenter (28 HR, 84 CI y .272) y el jardinero Matt Holliday (4 HR, 35 CI y .279), quien la temporada anterior se vio limitado por una lesión en un cuadriceps. Otro que viene a probar que está sano es el receptor Yadier Molina (4 HR, 61 CI y .270), quien apenas la semana pasada hizo swings y el cual se sometió a dos operaciones en su pulgar izquierdo, la más reciente en diciembre. 
Johnny Peralta perderá dos o tres meses de zafra por haberse fracturado un dedo en un juego de pretemporada.
VEA LAS TRANSACCIONES DE CARDENALES: 
VEA LA DEFENSIVA DE CARDENALES: 
VEA EL ROSTER DE CARDENALES: ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/FOTOS--Cardenales-es-el-favorito-de-todos-los-anos.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 10:22:25 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=34df96d5-bafb-4fe1-8246-6473618b5ed8' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">81180cf2-b3ba-47a1-aca8-b747336b016c</guid>
  <title><![CDATA[Guaiqueríes invitó a estudiar a los chamos]]></title>
  <description><![CDATA[La tribu invitó a niños y niñas del urbanismo Villa Zoita, en el municipio García, del estado Nueva Esparta al Clásico Oriental este fin de semana vs Marinos Nueva Esparta.- Guaiqueríes de Margarita recibió el pasado lunes 21 de marzo un conversatorio con niños y niñas del nuevo urbanismo Villa Zoita, en el municipio García, del estado Nueva Esparta. 
La directiva insular, encabezada por el presidente Alejandro Otaiza y vicepresidente Rinyd Marcano, junto al gerente general Boris Villasmil, decidió invitarlos a la serie de este fin de semana contra Marinos de Anzoátegui, para que vivan el baloncesto en el Clásico Oriental.
Hicieron acto de presencia los jugadores Michaell Flores, Martín Escobar, así como el gerente general Boris Villasmil y el coordinador de relaciones interinstitucionales, José Marcano.Villasmil, como máximo vocero de la actividad abrió el conversatorio invitando a los infantes a hacer deporte y a mantenerse por el camino del bien, siempre teniendo sus estudios como prioridad.
Martín Escobar también tomó la palabra, detallando que siempre tuvo entre sus sueños llegar a la Liga Profesional de Baloncesto y lo consiguió.“Pero nunca descuidé los estudios. Se pueden llevar ambas cosas de la mano. Es difícil pero no imposible. Pasar por un liceo y llegar a la universidad fue lo que me abrió la puerta para llegar al nivel deportivo donde estoy ahora", dijo.
&nbsp;
Michaell Flores, por su parte, se mostró muy identificado con la situación de estos pequeños, haciéndoles saber que actualmente se vive en una sociedad que está al revés. 
“Lo bueno es malo y lo malo es bueno. Cuando tenemos problemas sociales y económicos, buscamos la salida más fácil, que siempre viene acompañada de factores negativos. En algún momento nos damos cuenta de que vamos por el camino equivocado. Debemos estudiar, escuchar a nuestros padres, ir a la escuela, hacer las tareas”.Agregó que cualquier disciplina deportiva que elijan para entrenar o divertirse les dará más vida y salud. “Pero nuestra motivación principal debe ser la familia. Yo nunca tuve casa donde vivir, iba a la escuela con los zapatos rotos. Mi meta fue llegar a ser un mejor ciudadano. Culminé el bachillerato. Empecé en la universidad, pero no la terminé porque decidí dedicarme al baloncesto. Gracias a ello, pude comprarle un techo a mi madre”. Finalizado el entrenamiento, los niños interactuaron con los jugadores, pidieron autógrafos y lanzaron algunos balones en el aro del urbanismo. La actividad concluyó con la foto grupal.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Baloncesto/Guaiqueries-invito-a-estudiar-a-los-chamos.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 10:04:53 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=ac869737-f34d-4353-a153-d8f4fdcc2172' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">168c7fd9-8365-482f-a064-1cab42228179</guid>
  <title><![CDATA[Pronósticos Líder: sábado 26 de marzo de 2016]]></title>
  <description><![CDATA[Sigue los datos para tu parley este Sábado de Gloria CARACAS.- Para este Sábado de Gloria, te brindamos los Pronósticos Líder. NBA
Toronto
(-9) -110Alta de San Antonio
-110Boston
(-8,5) -110Portland
(-13) 110
1500 para 18425Fútbol
Rusia
(-1,5) -122Croacia
EVAlemania
-163
1500 para 7308     
     
    
        
            NBA
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            05:30 p.m.
            &nbsp;
            &nbsp;
            Indiana
            38-33
            101.6
            100.1
        
        
            &nbsp;
            &nbsp;
            &nbsp;
            Brooklyn
            20-51
            98.4
            104.6
        
        
            INDIANA (ATS)
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            06:30 p.m.
            (-9) -110
            (o203) -110
            Toronto
            48-22
            102.7
            98.2
        
        
            &nbsp;
            (+9) -110
            (u203) -110
            New Orleans
            26-45
            102.9
            106.3
        
        
            TORONTO (-9)
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            06:30 p.m.
            &nbsp;
            &nbsp;
            Chicago
            36-35
            101.7
            103.1
        
        
            &nbsp;
            &nbsp;
            &nbsp;
            Orlando
            29-42
            100.8
            103.3
        
        
            CHICAGO (ATS)
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            07:00 p.m.
            (+1) -110
            (o203,5) -110
            Atlanta
            42-30
            105.8
            102.0
        
        
            &nbsp;
            (-1) -110
            (u203,5) -110
            Detroit
            38-34
            102.3
            101.5
        
        
            ATLANTA (+1)
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            07:00 p.m.
            (-8) -110
            (o203,5) -110
            Cleveland
            51-21
            103.9
            97.9
        
        
            &nbsp;
            (+8) -110
            (u203,5) -110
            New York
            30-43
            98.8
            101.4
        
        
            CLEVELAND (-8)
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            07:30 p.m.
            (-5,5) -110
            (o197) -110
            Utah
            35-37
            97.6
            96.6
        
        
            &nbsp;
            (+5,5) -110
            (u197) -110
            Minnesota
            23-48
            101.9
            105.7
        
        
            MINNESOTA (+5,5)
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            07:30 p.m.
            &nbsp;
            &nbsp;
            San Antonio
            60-11
            104.4
            92.2
        
        
            &nbsp;
            &nbsp;
            &nbsp;
            Oklahoma City
            50-22
            110.2
            102.9
        
        
            ALTA DE PUNTOS
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            08:00 p.m.
            (-3) -110
            (o204,5) -110
            Charlotte
            41-30
            103.0
            100.8
        
        
            &nbsp;
            (+3) -110
            (u204,5) -110
            Milwaukee
            30-42
            99.1
            102.8
        
        
            MILWAUKEE (+3)
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            09:30 p.m.
            (-8,5) -110
            (o216) -110
            Boston
            42-30
            105.8
            102.0
        
        
            &nbsp;
            (+8,5) -110
            (u216) -110
            Phoenix
            20-51
            100.5
            107.6
        
        
            BOSTON (-8,5)
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P
            Pts a favor
            Pts en contra
        
        
            09:30 p.m.
            (+13) -110
            (o217) -110
            Philadelphia
            9-63
            96.9
            107.5
        
        
            &nbsp;
            (-13) -110
            (u217) -110
            Portland
            37-36
            104.5
            104.0
        
        
            PORTLAND (-13)
        
        
            
            
            
            
            
            
            
        
        
            Fútbol - Amistosos Internacionales
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P-E
            GF
            GC
        
        
            11:30 a.m.
            (-1,5) -122
            (o2,5) -107 / -426
            Rusia
            4-1-0
            13
            4
        
        
            &nbsp;
            (+1,5) +102
            (u2,5) -113 / +1567
            Lituania
            1-3-1
            3
            7
        
        
            &nbsp;
            &nbsp;
            +485
            Empate
            &nbsp;
            &nbsp;
            &nbsp;
        
        
            &nbsp;
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P-E
            GF
            GC
        
        
            12:30 p.m.
            (+0,5) EV
            (o2) -130 / +317
            Hungría
            3-1-1
            9
            7
        
        
            &nbsp;
            (-0,5) -120
            (u2) +110 / EV
            Croacia
            4-1-0
            9
            3
        
        
            &nbsp;
            &nbsp;
            +233
            Empate
            &nbsp;
            &nbsp;
            &nbsp;
        
        
            &nbsp;
        
        
            Hora
            Hándicap
            Línea
            Equipos
            G-P-E
            GF
            GC
        
        
            03:15 p.m.
            (-1) +113
            (o2,5) -107 / -163
            Alemania
            3-2-0
            8
            7
        
        
            &nbsp;
            (+1) -133
            (u2,5) -113 / +488
            Inglaterra
            4-1-0
            9
            2
        
        
            &nbsp;
            &nbsp;
            +300
            Empate
            &nbsp;
            &nbsp;
            &nbsp;
        
        
            &nbsp;
        
    ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Pronosticos/Pronosticos-Lider--sabado-26-de-marzo-de-2016.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 09:41:00 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=baa735c1-47ac-4dab-98d1-5a8859f034df' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">7a580a22-86a5-43d2-89e6-9b6be80628e9</guid>
  <title><![CDATA[Alejandra Benítez defenderá a Venezuela en Río 2016]]></title>
  <description><![CDATA[La exministra obtuvo su boleto a la máxima cita deportiva del orbe y esta será su cuarta presencia de forma consecutiva en dicho evento CARACAS.- Alejandra Benítez, exministra del Deporte, obtuvo su boleto a los Juegos Olímpicos de Río 2016 al competir en la Copa Mundial Grand Prix SK Telecom en Seul, Korea del Sur. 
La propia atleta dio a conocer la información a través de su cuenta twitter @benitezven en la noche del sábado. "Ahora sí señores estamos en Río 2016. Mis cuartos Juegos Olímpicos. Gracias a Dios y a todo mi equipo", redactó la atleta nacida el 7 de julio. 
De esta forma, Benítez estará en la máxima cita deportiva del orbe por cuarta ocasión al hilo, luego de defender los colores de la bandera de Venezuela en Atenas 2004, Beijing 2008 y Londres 2012.Con Benítez se eleva a 57 el número de deportistas que representarán a Venezuela en la XXXI edición de los Juegos Olímpicos.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Mas-Deportes/Alejandra-Benitez-defendera-a-Venezuela-en-Rio-201.aspx]]></link>
  <pubDate>Sat, 26 Mar 2016 09:12:49 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=0947c19b-a8f1-442a-a219-2f0043e5ed07' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">77e7fc43-95ec-430d-8b3e-67059375287f</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: Suarez reapareció con Uruguay y le empató a Brasil]]></title>
  <description><![CDATA[Douglas Costa abrió el marcador a los 40 segundos pero la Celeste igualó 2-2 con los locales RECIFE.- Uruguay arrancó este viernes un empate a dos goles en su visita a Brasil en la quinta jornada de las eliminatorias sudamericanas del Mundial de Rusia 2018 en el regreso de Luis Suárez, que fue decisivo con un gol, tras su larga sanción. Douglas Costa abrió el marcador a los 40 segundos del inicio del partido a pase de Fernandinho y Renato Augusto hizo el segundo tanto brasileño en el minuto 25, tras un pase de Neymar. Edinson Cavani redujo distancias cinco minutos después, con un tiro a bocajarro, y Suárez empató en el minuto 47, en su primer gol después de su sanción de dos años con la selección, que fue motivado por el mordisco que le dio al italiano Giorgio Chiellini en el Mundial de 2014. El empate dejó a Uruguay como segundo de las eliminatorias con 10 puntos y Brasil llegó a ocho unidades, con lo que está empatado con Paraguay y Argentina.¡GOL DE URUGUAY! Luis Suárez puso el 2-2 ante Brasil a los dos minutos del complemento. https://t.co/cbQHgyE5fU
— TyC Sports (@TyCSports) 26 de marzo de 2016#EliminatoriasenTyC ¡GOL DE URUGUAY! Cavani encuentra un rebote y descuenta. Ahora cae 2-1 ante Brasil. https://t.co/KEqhKBXT7T
— TyC Sports (@TyCSports) 26 de marzo de 2016#EliminatoriasenTyC ¡GOL DE BRASIL! A los 25 Augusto pone el 2 a 0 ante Uruguay con un golazo. https://t.co/jBpOdjbtRt
— TyC Sports (@TyCSports) 26 de marzo de 2016#EliminatoriasenTyC ¡GOL DE BRASIL! En 40 segundos Douglas Costa pone el 1 a 0 ante Uruguay. https://t.co/BwT0kuE2hO
— TyC Sports (@TyCSports) 26 de marzo de 2016]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/VIDEO--Suarez-reaparecio-con-Uruguay-y-le-empato-a.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 22:30:55 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=b1b82b98-1bad-419a-b965-61a5d4afe4b7' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">10f8fc9d-1889-40a1-8d66-8bce035cfa7a</guid>
  <title><![CDATA[La Vinotinto llegó a Barinas]]></title>
  <description><![CDATA[El conjunto que dirige Noel Sanvicente viajó en la tarde desde Lima, según informó la jefatura de prensa del equipo CARACAS.- La selección de Venezuela arribó este viernes a Barinas, donde enfrentará a Chile el próximo martes por la sexta fecha de las eliminatorias al Mundial de Rusia 2018, con la única baja por sanción de Salomón Rondón. El conjunto que dirige Noel Sanvicente viajó en la tarde desde Lima, según informó la jefatura de prensa del equipo. Venezuela no contará con el delantero del West Bromwich inglés quien recibió una tarjeta amarilla en el empate con Perú 2-2 del pasado jueves, por lo que está suspendido para la jornada. No obstante, la Vinotinto recupera a Roberto Rosales, Luis Manuel Seijas y José Manuel Velázquez que no pudieron jugar ante los peruanos por acumulación de amarillas. Venezuela, que sumó su primer punto en las eliminatorias, permanece en el último lugar de la clasificación y recibe a Chile que viene de perder en casa ante Argentina por 1-2. ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/La-Vinotinto-llego-a-Barinas.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 21:15:22 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=4e49fa6c-6f49-4816-aae0-ebf81e12509d' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">76b060d6-bcd3-4cbb-84e3-c437e3b0bc6e</guid>
  <title><![CDATA[Resultados de las eliminatorias suramericanas del 24/03/2016]]></title>
  <description><![CDATA[Estos son los partidos de esta fecha FIFA
 CARACAS.-Estos son los partidos de esta fecha FIFA
Bolivia  2 - 3 Colombia  | FINAL | Estadio: Hernando Siles, La PazGol: Chumacero 55', Arce 48',  Bacca 41', james 11', Cardona 90'Ecuador 2-2 Paraguay | FINAL | Estadio:Atahualpa, QuitoGol: Valencia 21', Lezcano 38', 59', Mena 90+3Chile 1-2 Argentina | FINAL | Estadio: Estadio Nacional Julio Martínez,SantiagoGol: Felipe Gutiérrez 11', Di María 21, Mercado 25'Perú 2-2  Venezuela |FINAL Estadio: Nacional, LimaGol: Rómulo Otero 31', Mikel Villanueva 57' , Paolo Guerrero 61', Ruidíaz 90+4Brasil 2-2 Uruguay |FINAL|Estadio:Arena Pernambuco, RecifeGol: Douglas Costa 1',Renato Augusto 26', Cavani 31’, Suarez 3' ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Resultados-de-las-eliminatorias-suramericanas-del-.aspx]]></link>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2016 19:30:06 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=85113bf4-b651-4482-9327-b7fcedcb040c' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">207db562-67af-437a-80b2-d8180c9ef770</guid>
  <title><![CDATA[Actuaciones de los venezolanos en Spring Training 25/03/2016]]></title>
  <description><![CDATA[WIlmerFlores continúa teniendo un estupendo mes de marzo a la ofensiva (.333AVE en 16 partidos) CARACAS.-El campocorto Wilmer Flores (Mets de Nueva York) y el segunda base Omar Infante (Reales de Kansas City) destacaron ayer a la ofensiva en los compromisos de sus respectivos equipos en los campos de entrenamiento.Flores continúa teniendo un estupendo mes de marzo a la ofensiva (.333AVE en 16 partidos). El infielder de la novena metropolitana ligó dos incogibles, entre ellos un extrabase, y anotó en un par de ocasiones en el cotejo que igualó (5-5) Nueva York con San Luis en el Tradition Field.Entretanto Infante sacudió tres petardos, en cuatro visistas al plato, en la caída (7-5) de Kansas City contra San_Francisco en el Scottsdale Stadium. El nativo de Puerto La Cruz acumula cuatro tubeyes y promedia al bate para .344 en diez choques con la divisa dirigida por el mánager Ned Yost.Otro venezolano que también resaltó en la jornada fue el jardinero de los Cascabeles de Arizona, David Peralta. El valenciano se fue de 3-2 para mejorar su average a .217, además de anotar una rayita en la victoria 87-5) de Arizona  sobre Cleveland en el Salt River Fields at Talking Stick.Félix Hernández6.0IL, 5HP, 3KOmar Infante4-3, 2 2B, 2CA, KDavid Peralta3-2, KWilmer Flores4-2, 2B, 2CACarlos Sánchez3-1, BRHernán Pérez1-1, CAAvisaíl García 3-1Ehire Adrianza3-2, CA, K, BRHéctor Sánchez1-1Guillermo Quiroz1-0Ronald Torreyes3-1,_CIOswaldo Arcia   1-0Juniel Querecuto1-0Heiker Meneses1-0Gregorio Petit1-1, 2B, CIMiguel Socolovich1.0IL, 2HP, CL, K Carlos González3-0Gorkys Hernández2-2, 2B, CARamón Flores2-1, 3BHéctor Rondón1.0IL, KRafael Ortega1-0, CA, BBJosé Altuve3-0, KDióner Navarro    2-0,_BBFranklin Barreto2-0, KFranklin Gutiérrez2-1Luis Sardiñas4-0, 3K]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/Actuaciones-de-los-venezolanos-en-Spring-Training.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 19:06:09 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=aa7fba00-a4f4-45dd-9446-703503359d91' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">53d61b9d-8c2f-4763-b0ca-7def1b591c4e</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: Stoyanov frustra penalti a Cristiano ]]></title>
  <description><![CDATA[Portugal cayó 0-1 ante Bulgaria
 
 LISBOA.-Una gran exhibición del portero búlgaro Vladimir Stoyanov, con penalti detenido a Cristiano Ronaldo incluido, frustró este jueves las esperanzas de Portugal, que no consiguió remontar el gol anotado por Marcelinho en el 19 y acabó perdiendo por 0 a 1. Stoyanov, que ya le detuvo un penalti a Ronaldo en 2014, en un partido de la Liga de Campeones que disputó el Real Madrid contra el Ludogorets, volvió a intuir el lanzamiento del delantero portugués en el minuto 67. Las "quinas" dominaron durante todo el partido y tuvieron numerosas oportunidades para marcar, pero el poco acierto de Ronaldo y de Nani y, en especial, la gran actuación de Stoyanov impidieron los goles ante Bulgaria, que aprovechó un despiste de la defensa portuguesa para adelantarse. Sin poder contar con el central Ricardo Carvalho por una gripe, Fernando Santos colocó a Bruno Alves en su lugar y sorprendió al dejarle a Anthony Lopes la portería que ocupa normalmente Rui Patricio, permitiendo así la tercera presencia internacional del guardameta del Lyon. El partido sirvió para ver el esperado debut del joven medio del Benfica Renato Sanches, que jugó 20 minutos y fue recibido con una ovación de los aficionados portugueses. Las "quinas" saltaron al césped con ganas y asumieron la iniciativa del partido, con cinco remates de Ronaldo y Nani en apenas cinco minutos que se encontraron de frente con los guantes de Stoyanov. El portero búlgaro se lució especialmente en el minuto 3 para sacar un balón de Nani, que remató solo desde el punto de penalti tras superar a la defensa rival. El futbolista del Fenerbahce y Ronaldo continuaron cercando la portería de Stoyanov sin éxito, con algún acercamiento de Bulgaria al área rival sin peligro. Sin embargo, sorprendentemente fueron los búlgaros los que consiguieron abrir el marcador en el minuto 19 con una jugada que dejó al descubierto los problemas de la defensa lusa. Popov envió el balón a la espalda de la defensa de Portugal, donde Marcelinho -de origen brasileño pero nacionalizado búlgaro- aprovechó las dudas de Pepe y Vierininha para anotar el primer gol. Portugal tuvo la oportunidad de empatar minutos después a través de un saque de falta lanzado por el capitán Ronaldo, pero el jugador del Real Madrid volvió a encontrarse con el guardameta búlgaro, que se estiró con maestría para sacar el balón. Las "quinas" siguieron apretando sin acierto, al tiempo que el combinado de Bulgaria se iba sintiendo cada vez más cómodo y sus salidas al contraataque para acercarse a la meta defendida por Antonhy Lopes se hacían cada vez más frecuentes. La segunda mitad arrancó con un tono diferente que el inicio de la primera, con una Bulgaria más atrevida que avisó a los portugueses con un remate en el 49 de Aleksandrov que se fue por encima del larguero. Aun así, los pupilos de Fernando Santos siguieron marcando el ritmo del partido y Ronaldo mantuvo su cruzada en busca del gol contra el portero Stoyanov, quien continuó sacando todos los remates del jugador de Madeira. En un lanzamiento de falta, el luso puso a prueba una vez más al meta del Ludogorets con un fuerte remate que el portero no dudó en repeler y Bruno Alves no logró aprovechar el rechace para poner las tablas en el marcador. La pesadilla de Ronaldo se acentuó en el 67, cuando el portero paró un penalti lanzado por el portugués, que intentó hacer gol en el rechace pero sin éxito. Las acometidas de las "quinas" marcaron los minutos finales, aunque Bulgaria tuvo tiempo de asustar a su rival con un remate del recién salido Tonev que acabó estrellándose en la red exterior de la portería. Así falló el penal #CristianoRonaldo #Portugal 0-1 #Bulgaria pic.twitter.com/qFokyK05JI
— LaDeport (@ladeport) 25 de marzo de 2016]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/VIDEO--Stoyanov-frustra-penalti-a-Cristiano.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 18:55:24 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=556d44cd-605f-45a2-b832-8d6d97dda32b' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">8d49e524-d55c-4dc2-9184-cf5c69865e4a</guid>
  <title><![CDATA[Odúbel regresó con las pilas puestas]]></title>
  <description><![CDATA[Ligó para .391 de average con cuatro extrabases e igual cantidad de fletadas en siete choques. CARACAS.-El jardinero venezolano Odúbel Herrera retornó este viernes al lineup de los Filis de Filadelfia luego de perderse nueve juegos por sufrir molestias en uno de sus dedos de la mano izquierda. Herrera ligó para .391 de average con cuatro extrabases e igual cantidad de fletadas en siete choques.Por su parte, Carlos González  cubrió la primera almohadilla durante gran parte de las prácticas de los Rockies de Colorado el jueves. “Utilizar a CarGo en primera es algo que hemos hablado un poco esta primavera, pero es algo que vemos a largo plazo”,  dijo el mánager Walt Weiss.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/Odubel-regreso-con-las-pilas-puestas.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 18:22:54 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=a059b62b-7e0c-4dd1-9ab4-31732e6b2e0b' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">1903bd8f-59fe-4050-8cdb-b88f51f16a6c</guid>
  <title><![CDATA[FOTO: El mejor momento del partido para Josef Martínez]]></title>
  <description><![CDATA[El delantero criollo escibió en su Instagram un emotivo mensaje sobre la foto de la celebración del primer gol de la Vinotinto contra Perú ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/FOTO--El-mejor-momento-del-partido-para-Josef-Mart.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 18:11:00 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=897caf6e-0af3-43bc-bd45-6e3a97e423dc' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">3ae01960-5116-4a4d-af45-7bcfe983d251</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: Matuidi fue el héroe en la victoria gala ante Holanda]]></title>
  <description><![CDATA[El centrocampista del París Saint Germain devolvió al conjunto francésuna ventaja que tuvo durante gran parte del partido amistoso PARIS.-Un gol de Blaise Matuidi a tres minutos del final dio la victoria a Francia ante Holanda (3-2) en el Amsterdam Arena, cautivado por un emotivo ambiente en memoria de la mítica figura del fútbol Johan Cruyff. El centrocampista del París Saint Germain devolvió al conjunto galo una ventaja que tuvo durante gran parte del partido. Aprovechó un error de la zaga holandesa para deshacer el empate que un minuto antes había logrado, en medio de un final frenético, Ibrahim Afellay tras un lanzamiento de córner. El atacante del Stoke City, exjugador del Barcelona, había equilibrado una desventaja que llegó a ser de dos goles para Francia. Afellay, tras marcar, se dirigió a una de las cámaras de televisión y los dedos mostró un 14. Fue el último homenaje en el partido a Johan Cruyff, en un partido que midió a la gran decepción de la fase de clasificación para Francia 2016 y el conjunto anfitrión de la próxima Eurocopa que se encontró con una notable carga emocional por la muerte, el jueves, de Cruyff, a los 68 años, víctima de un cáncer de pulmón. Las gradas del recinto asomaban permanentemente símbolos identificativos con el mito holandés. El estadio se paralizó en el minuto 14, el número que con el que se identifica al exjugador y exentrenador del Barcelona. Durante un minuto, los cerca de 50.000 espectadores tributaron una atronadora y cariñosa ovación a su memoria. Y una enorme pancarta se desplegó en uno de los fondos del Amsterdam Arena con la imagen de la leyenda holandesa. Los jugadores, sobre el césped, se sumaron al homenaje. Inmóviles se sumaron al recuerdo con aplausos. Para ese momento Francia ya había plasmado su superioridad y Antoine Griezmann su buen momento. El atacante del Atlético de Madrid solo permaneció la primera parte sobre el césped. Pero dejó claro que es uno de los principales argumentos del combinado 'blue'. En trece minutos el cuadro de Didier Deschamps había impuesto su superioridad ante un rival empequeñecido. Después de que Dimitri Payet advirtiera con un tiro desde la media luna que desvió Jasper Cillessen. Fue a continuación cuando una falta al borde del área fue impecablemente transformada por Griezmann. Asumió la responsabilidad el jugador del Atlético de Madrid, que contó con la mala colocación del portero local. En plena avalancha francesa el cuadro de Deschamps marcó el segundo en otra acción a balón parado. Olivier Giroud se encontró con un balón en el área pequeña y su disparo superó a Cillessen. Pudo ampliar su ventaja el conjunto galo, generador de peligro en cuanto atravesaba el centro del campo alentado por las facilidades defensivas que otorgaba el equipo 'orange', que a ocho minutos del descanso se quedó sin Wesley Sneijder, lesionado en el muslo. El panorama cambió tras el descanso. Los numerosos cambios en el intermedio, en ambos equipos, revitalizaron al equipo de Danny Blind, que recurrió a Ibrahim Afellay y Memphis Depay y quitó a Virgil Van Dijk y Jordy Clasie. Francia, sin embargo, dio la sensación de debilitarse. Deschamps dejó en el vestuario a Griezman, Lassana Diarra y Patrice Evra y sacó a Lucas Digne, Ngolo Kante y Anthony Martial. El efecto se notó enseguida. Al inicio de la segunda mitad, Luuk De Jong llevó a la red un saque de falta lateral ejecutada por Memphis Depay. Acortó distancias Holanda, que reaccionó, recuperó la intensidad y puso en aprietos a Francia, que buscó sus opciones al contraataque. El combinado naranja no aprovechó sus aproximaciones al área de Steve Mandanda, sustituto de Hugo Lloris hasta el tramo final, cuando un saque de esquina fue aprovechado por Afellay para establecer el empate a cinco minutos del final. El partido ya hacía tiempo que era presa de un vaivén incesante. Y en la acción de después Blaise Matuidi aprovechó un espacio dentro del área para superar a Cillessen y devolver la ventaja a Francia. 🎥 Gol de Matuidi
• Holanda 2x3 França pic.twitter.com/m0P9HLzaE1
— Mercado do Futebol (@Mercado_FuteboI) 25 de marzo de 2016]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/VIDEO--Matuidi-fue-el-heroe-en-la-victoria-gala-an.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 17:57:59 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=abf4f19f-77a0-4d1e-98cc-c920bd13287a' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">f4798a6e-ced2-43f6-97aa-6d7c8839a2ad</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: Greivis Vásquez pide un consejo sobre su apariencia]]></title>
  <description><![CDATA[El venezolano les pidió a sus miles de seguidores qué hacer con su barba. Si se la corta o se la deja ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Tiempo-Extra/VIDEO--Greivis-Vasquez-pide-un-consejo-sobre-su-ap.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 17:53:26 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=c3be9c89-dd56-40d4-839e-f9c9af1424ed' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">992e57b4-5f61-4998-b066-a931114f79b3</guid>
  <title><![CDATA[El “Rey” estuvo cuchillo en su tercera apertura]]></title>
  <description><![CDATA[Hernández trabajó por espacio de seis entradas y tan solo toleró cinco imparables, además abanicar a tres oponentes y no negociar ningún pasaporte ante Medias Blancas de Chicago CARACAS.-El lanzador de los Marineros de Seattle, Félix Hernández, continúa entonando su brazo en los campos de entrenamiento para la venidera campaña de las Grandes Ligas. El “Rey” realizó este viernes su tercera apertura de pretemporada con Seattle y se mostró bastante dominante ante la artillería de los Medias Blancas de Chicago, en un juego perteneciente a la Liga del Cactus. Hernández trabajó por espacio de seis entradas y tan solo toleró cinco imparables, además abanicar a tres oponentes y no negociar ningún pasaporte. El derecho hizo un total de 80 envíos, 55 en zona de strike, en el Peoria Stadium de Arizona, Estados Unidos. Con esta actuación el venezolano tiene registro de 1-1 con 2.98 de efectividad, un WHIP de 1.32 y un radio de 12K/2BB en 12.1 episodios trabajados en fase de primavera. El valenciano, de 29 años de edad, todavía tiene programada una última presentación en el spring training antes de empezar su camino por el campeonato de 2015.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/El--Rey--estuvo-cuchillo-en-su-tercera-apertura.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 17:44:49 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=69841373-ec8b-44dc-b6eb-fab61a30492d' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">033b0f6c-7d2a-42ff-be98-f4174d642673</guid>
  <title><![CDATA[FOTO: Primeras palabras de Tomás Rincón tras el empate]]></title>
  <description><![CDATA[El capitán de la Vinotinto informó que la selección ya está en camino a Venezuela donde se enfrentará a Chile en Barinas
 ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/FOTO--Primeras-palabras-de-Tomas-Rincon-tras-el-em.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 17:36:33 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=0bf6889f-8af9-4449-8c3f-e3e341e1bf7e' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">ae4338b7-3771-450b-ac5d-c69008b30937</guid>
  <title><![CDATA[Grégory lució en el Juego de Estrellas]]></title>
  <description><![CDATA[Los locales vencieron a los jugadores extranjeros 143 por 118 CARACAS.-Grégory Vargas y Donta Smith dijeron presente en el partido de Estrellas de la Winner League de Israel en el que los locales vencieron a los jugadores extranjeros 143 por 118. Vargas, que fue el tercero más votado y terminó con 7 puntos por su parte  Smith aportó 5 unidades. ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Baloncesto/Gregory-lucio-en-el-Juego-de-Estrellas.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 17:35:46 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=42ec1770-d23d-4425-a386-7a6eda928ee4' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">46050e81-fa02-4432-9d3c-b1b56302a6ca</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: La Vinotinto entrenó antes de viajar a Barinas]]></title>
  <description><![CDATA[Tras el empate 2-2 ante Perú, la selección abnsoluta hizo trabajos físicos antes de volver a suelo patrio CARACAS.-La Vinotinto realizó trabajos físicos antes de regresar a Venezuela, este viernes santo.
Los jugadores regresaron al trabajo luego del empate 2-2 ante perú, el jueves por la noche antes de viajar a Barinas dónde se medirán el próximo martes 29 al seleccionado de Chile por las eliminatoris suramericanas al Mundial Ryusia 2018.La selección mayor debería llegar a Barinas durante la tarde noche de este jueves.#Vinotinto Trabajos en gimnasio antes de viajar pic.twitter.com/lJ5TsgzC6M
— La Vinotinto (@SeleVinotinto) 25 de marzo de 2016]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/VIDEO--La-Vinotinto-entreno-antes-de-viajar-a-Bari.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 17:18:17 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=856ea6f0-f882-4f9f-bdb7-cc0920f01bf0' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">e8c9eb0a-a54b-49e4-8a06-cfc7be1595d1</guid>
  <title><![CDATA[Chile convoca de emergencia a tres jugadores ]]></title>
  <description><![CDATA[Pizzi convocó al arquero Paulo Garcés y a los centrocampistas Jaime Valdés y Esteban Pavez SANTIAGO.-El técnico de la selección chilena, Juan Antonio Pizzi, debió convocar de emergencia el viernes a tres jugadores de la liga local para suplir a los futbolistas lesionados y suspendidos que se perderán el duelo eliminatorio ante Venezuela la próxima semana.Pizzi convocó al arquero Paulo Garcés y a los centrocampistas Jaime Valdés y Esteban Pavez, todos de Colo Colo, para completar la nómina de la selección, mermada tras el duelo del jueves por la noche ante Argentina.Según medios locales, Valdés será evaluado por el cuerpo médico de la selección para ver si está en condiciones de enfrentar a Venezuela, ya que viene superando una lesión.Chile cayó 2-1 ante la "albiceleste" como local, en un partido en que antes de los 25 minutos salieron lesionados Matías Fernández y Marcelo Díaz.Fernández sufrió un microdesgarro del aductor izquierdo, mientras que Díaz presenta un desgarro en la parte posterior de su muslo derecho, según el parte médico de la selección.Además, el arquero Claudio Bravo recibió una tarjeta amarilla, acumulando dos en las eliminatorias, por lo que quedó suspendido para el duelo del martes ante la "vinotinto" en la ciudad de Barinas.Venezuela igualó 2-2 en su visita a Perú, en un encuentro que ganaba por 2-0.Tras la quinta jornada de la eliminatoria sudamericana rumbo a Rusia 2018, Chile marcha en la sexta ubicación con 7 puntos, mientras que Venezuela ocupa el último lugar con una unidad.     ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/Chile-convoca-de-emergencia-a-tres-jugadores.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 17:03:44 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=d3120e91-79a8-4f1a-8364-d29e576a072a' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">7d2b8af8-422b-450b-ab0e-085f8745dfd7</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: Un suicida de inmoló en pleno partido de fútbol]]></title>
  <description><![CDATA[El Estado Islámico atacó el sur de Bagdad y mató a 29 personas en el inicio de un encuentro Un atacante suicida que se inmoló en un estadio de fútbol al sur de Bagdad dejó 29 muertos y 60 heridos, dijeron agentes de seguridad el viernes, mientras el ejército anunciaba nuevo avances en tierra contra el grupo Estado Islámico. 
&nbsp;Estado Islámico se hizo responsable del ataque a través de un comunicado publicado en línea, reportó el grupo de inteligencia SITE, que monitorea a la organización. &nbsp;
&nbsp;
El ataque se produjo durante un partido en el pequeño estadio de Iskanderiyah, a 50 kilómetros de la capital. Fuentes médicas confirmaron la cifra de muertos. Las fuentes hablaron bajo la condición de no ser identificadas por no estar autorizadas a informar a la prensa. 
&nbsp;
El grupo ha perpetrado una serie de ataques en y cerca de la capital mientras las fuerzas iraquíes y sus aliados lo combaten en el norte y oeste del país. &nbsp;🚨 Attentat à la fin d'un match de foot à #Bagdad: le bilan dépasserait 60 morts (Reuters) pic.twitter.com/sMWBU0bYSp
— B3zero (@B3zero) 25 de marzo de 2016Lo siento, muchachos, pero el fútbol no siempre es invencible (Momento de la explosión en Bagdad) pic.twitter.com/sH5DkFNPbw
— Rashid Ali Garcia (@RashidAliGarcia) 25 de marzo de 2016]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Tiempo-Extra/VIDEO--Un-suicida-de-inmolo-en-pleno-partido-de-fu.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 17:03:14 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=566c6fd3-f33f-4f77-a4f1-6f2b48501616' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">dc2d4d84-c954-4952-9fb7-2fa659997786</guid>
  <title><![CDATA[Muguruza le remontó a Cibulkova en Miami]]></title>
  <description><![CDATA[La hispano venezolana derrotó a la checa  6-7(3), 6-3 y 7-5 MIAMI.-La española Garbiñe Muguruza impuso su condición de cuarta favorita en el Abierto de Miami y ganó hoy a la eslovaca Dominika Cibulkova, que, sin embargo, le puso contra las cuerdas y la obligó a remontar para un resultado final de 6-7(3), 6-3 y 7-5. Cibulkova, que cayó muchos puestos en el ránking debido a una lesión que la mantuvo cuatro meses alejada de las pistas en 2015 y venía de ser finalista en Acaculpo (México), apostó por su juego intenso y consistente (13 errores no forzados menos que Muguruza) para hacer sudar a la hispano-venezolana. Nada más comenzar el partido, Muguruza rompió pronto el saque de su rival, pero sufrió lo indecible para sacar adelante sus servicios y en el cuarto vio cómo la eslovaca le hacía un break y en sexto tuvo que levantar varias bolas de break antes de poder empatar 3-3. La igualdad se mantuvo hasta el tie break, en el que la española nacida en Caracas no pudo evitar que su rival lograse un claro 7-3. Pero la segunda manga tuvo claro dominio de la española, que se impuso a la menuda jugadora eslovaca, 21 centímetros menos que Muguruza, cuyos mejores resultados este año han sido unos cuartos en Doha y una tercera ronda en el Abierto de Australia. En el set definitivo, la eslovaca se puso 3-0 en el tercer set, pero la española logró empatar 3-3, igualdad que se mantuvo hasta que Muguruza rompió el saque a Cibulkova en el undécimo juego y se puso con casi definitivo 6-5, antesala del 7-5 definitivo. La eslovaca, 54 del ránking WTA, volvió a verse incapaz de derrotar a la tenista española, contra la que ya había caído en sus dos enfrentamientos previos, en Stanford (EE.UU.) en 2014 y en 'S-Hertogenbosch (Holanda) en 2013. En tercera ronda, Muguruza se jugará el pase ante la estadounidense Nicole Gibbs, que derrotó  a la francesa Kristina Mladenovic por  6-2 y 6-4. ]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Mas-Deportes/Muguruza-le-remonto-a-Cibulkova-en-Miami.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 16:57:52 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=ea94d727-a257-465f-9cf2-e286e3fcadd4' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">e8c3ba37-958e-4960-9f16-399ae20e9f86</guid>
  <title><![CDATA[Federer no jugará en Miami por virus]]></title>
  <description><![CDATA[La organización del segundo Masters 1000 de la temporada confirmó que el tenista helvético padece "un virus estomacal" MIAMI.-El suizo Roger Federer, tercer favorito, causó baja en el cuadro individual masculino del Masters 1000 Miami a causa de una gastroenteritis y el argentino Horacio Zeballos, que disputó la fase previa, ocupará su lugar en el partido ante su compatriota Juan Martín del Potro. La organización del segundo Masters 1000 de la temporada confirmó que el tenista helvético padece "un virus estomacal" y que no saltará a la pista para enfrentarse al jugador de Tandil. Federer tenía previsto reaparecer después de un mes de ausencia a causa de una lesión en la rodilla izquierda que se produjo tras el Abierto de Australia. Sin embargo, este contratiempo retrasará finalmente su vuelta a la competición. Horacio Zeballos 'lucky loser' (repescado de la fase previa) sustituirá a Federer, ganador en Miami en el 2005 y 2006.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Mas-Deportes/Federer-no-jugara-en-Miami-por-virus.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 16:52:41 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=b7f99e46-7295-49e9-8609-17bbd7123f13' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">8b08c7af-f506-42bf-8796-1a9332d055e9</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: La sensual Nissu Cauti pagará la apuesta ]]></title>
  <description><![CDATA[La novia de la seleccion peruana lamentó el empate contra la Vinotinto y se prepara para cumplir con lo prometido  CARACAS - La conocida novia de la selección Peruana, Nissu Cauti, lamentó el empate de su equipo con la Vinotinto, y confirmó que pagará la apuesta. 
Como buena chica de palabra, la sensual modelo&nbsp; se prepara para complacer a todos los venezolanos que aceptaron el reto. 
Recordemos que Nissu apostó que si perdía o empataba la selección peruana contra Venezuela, la modelo se desnudaría.
En vista de lo sucedido, ya confirmó que lo hará, y se prepara para el gran momento. Así que pendiente de nuestras redes para que no te pierdas detalle de lo que tiene preparado la novia de la selección Peruana a toda Venezuela]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Tiempo-Extra/VIDEO--La-sensual-Nissu-Cauti-pagara-la-apuesta.aspx]]></link>
  <pubDate>Wed, 23 Mar 2016 11:53:40 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=5236460d-0ab5-40dd-b8a2-73356921940c' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">fd6b4e84-4450-45cf-9396-6a5d5c17d928</guid>
  <title><![CDATA[VIDEO: Gareca peleó con un periodista tras el empate]]></title>
  <description><![CDATA[El argentino se ofuscó por las críticas sobre su trabajo CARACAS:- Ricardo Gareca, seleccionador de Perú tuvo una confrontación con un periodista en la rueda de prensa del empate de los incas ante Venezuela 2-2.El periodista Carlos Navarro increpó al técnico al preguntarle "¿En qué parte del partido cree usted que se vio su trabajo?"."A mí no me conforma el empate. Nosotros necesitábamos ganar el partido. Perdiendo 2-0, Perú termina empatando el encuentro", aseveró Ricardo Gareca en la rueda de prensa."Este es mi equipo, después usted analizará el resultado. Si el plantel no le gusta es problema suyo", agregó el estratega argentino.Acá el video completo.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Futbol/VIDEO--Gareca-peleo-con-un-periodista-tras-el-empa.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 16:06:48 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=49ace0f6-4180-4dd1-9210-e72d2f4f293a' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
<item>
  <guid isPermaLink="false">07bfaff4-dc49-41fb-a8a3-ecc4fd02404f</guid>
  <title><![CDATA[Amaro: “El primer objetivo era definir el mánager”]]></title>
  <description><![CDATA[El conjunto rapaz dio el primer paso para competir en la próxima campaña de la LVBP

 CARACAS.-Con la contratación de Lipso Nava hace pocos días, como nuevo estratega de las Águilas del Zulia para la temporada 2016-2017, el conjunto rapaz dio el primer paso para competir en la próxima campaña de la LVBP.&nbsp;
“Creemos que Lipso está preparado para asumir el cargo, no de ahora, el año pasado también hablamos con él, pero no podía, así que siempre fue la primera opción”, indicó el gerente deportivo de las Aguilas, Luis Amaro al departamento de prensa zuliano._“El primer objetivo era definir el mánager”, agregó.
&nbsp;
Amaro fue enfático en que Nava, quien también dirigió&nbsp; a la divisa rapaz en la 2011-2012,&nbsp; cuenta con los conocimientos necesarios para tener un buen rendimiento en el circuito rentado nacional. 
&nbsp;
“Lipso conoce al equipo, es zuliano y eso también lo consideramos, entiende lo exigente que es nuestra fanaticada”, comentó el directivo. “Nuestra eliminación en el torneo pasado fue entre otras cosas por no poder ganar en el Luis Aparicio y parte del análisis que hicimos con Lipso fue como estructurar el equipo para ganar en casa”.
&nbsp;
El nuevo estratega rapaz tendrá como tarea inicial organizar su cuerpo técnico en los siguientes meses, junto con la gerencia deportiva. 
&nbsp;
“Es importante para nosotros que Lipso se sienta cómodo, que tenga gente a su alrededor de confianza y en eso estamos trabajando, serán decisiones que tomaremos de manera conjunta”, reveló Amaro.
&nbsp;
Tras la contratación de Nava la zafra 2016-2017 de la LVBP contará con puros estrategas criollos, algo que sucede por primera vez en la liga desde la expansión en la 1991-1992.]]> </description>
  <link><![CDATA[http://www.liderendeportes.com/Noticias/Beisbol/Amaro---El-primer-objetivo-era-definir-el-manager-.aspx]]></link>
  <pubDate>Fri, 25 Mar 2016 15:54:05 GMT</pubDate>
<enclosure url='http://www.liderendeportes.com/CMSPages/GetFile.aspx?guid=e7b3eeb5-ff40-41e2-a78e-d8fc5294ee24' type='image/jpeg' length='0'></enclosure>


</item>
	</channel>
</rss>
